OUHK DL（遙距課程）討論區

又係時候開始秋季課程報名 各位有咩唔明就問下 睇下幫唔幫到手 下面仲有個tg群組 歡迎加入👏🏼

推

好耐無見啦 同學仔😂

完左yr1

今年真係特別既一年

有科讀半年 到完左果科都未見過啲同學😅

社科jj讀左半年
想問下如果我bssch 無major係咪會比人覺得無專一科會大扣分

我呢個case係咪一定要讀返master
我見幾乎無大學係咁樣無major

如果一般考政府工或者文職工應該無所謂

移民呀

當初咁樣讀係因為想讀sociology 但一黎無 二黎我asso個科都淨係social sciences所以想扣盡credits

去邊先？台灣唔認ou

社科仲要鯨大都諗移民

我唔係靠degree移啦

易入難出
唔洗考dse唔方好野
唔好入啦

各有所需啦 好似我想讀數 得呢間有兼讀數學學士讀

有hon同無hon有咩分別？

升碩士就大多香港/英國課程都睇hon

考政府工要有hon

HD grad左幾年又岀黎做左野幾年
想讀返個degree
OU遙距岩唔岩 係咪完全唔駛返campus上堂

岩岩讀完OU DL degree, 想係OU讀埋個DL Master,
大家覺得讀唔讀得過?

dl唔計出席率 但有啲堂講功課同考試就要上下

同學仔打算讀邊科

Master of Education